★有冇靠父幹失敗例子？

例如本來住淺水灣，因靠父幹打亂，變成要住公屋？

樓主

i have no父幹

冇，完

鄭家純算唔算？要老豆出山

有應該都唔會知

林伯恩既仔？

證明 成功需父幹 是永恆不滅的

室內沙灘

難啲啵，
點樣父幹打亂？
因為有父幹，出去搞生意
損手爛腳到要住公屋？

會上Lihkg出post

例如父親係blackstone

U

老豆咁黑就唔會有錢喇

成功ge父親係唔會比自己個仔敗曬自己副身家

唸到！

政變/改朝換代 會發生失敗例子

百變星君冇改造版？

以前有d王太子俾人貶為庶民，算唔算失敗例子？

呢個就唔使證明啦

唐太宗啲啊哥？

泰始皇個仔，劉備個仔

it